有冇人聽過 Simo 呢個日本眼鏡牌子

我係眼鏡舖見到，賣得貴過 ray ban，但乜都 Google 唔到，有冇人識呢個牌子？

日本ask果類?

咩叫 ask